{
    "START":{
        "QUESTION":"Алло",
        "ANSWERS": [
            {
                "INTENT": "Любой ответ",
                "NEXT": "HELLO"
            }
        ],
        "TYPE": "BLOCK"
    },
    "HELLO":{
        "QUESTION":"Добрый день!  Меня зовут Дарья, я старший администратор сети. Можете ли Вы мне уделить пару минут Вашего времени? Я не стану долго Вас задерживать",
        "ANSWERS": [
            {
                "INTENT": "Занят",
                "NEXT": "CALL_BACK_START"
            },
            {
                "INTENT": "Отрицание",
                "NEXT": "END"
            },
            {
                "INTENT": "Расстояние",
                "NEXT": "END"
            },
            {
                "INTENT": "Отклонено",
                "NEXT": "END"
            },
            {
                "INTENT": "Любой ответ",
                "NEXT": "AGREEMENT_1"
            }
        ],
        "TYPE": "BLOCK"
    },
    "AGREEMENT_1":{
        "QUESTION": "Благодарю! Мы заметили, что Вы перестали к нам ходить и хотим исправить это. Для этого мы дарим Вам купоны номиналом 500 и 1000 рублей, рассказать ли Вам подробней?",
        "ANSWERS": [
            {
                "INTENT": "Ошиблись",
                "NEXT": "END_1"
            },
            {
                "INTENT": "Занят",
                "NEXT": "CALL_BACK_START"
            },
            {
                "INTENT": "Отрицание",
                "NEXT": "END_1"
            },
            {
                "INTENT": "Расстояние",
                "NEXT": "END_1"
            },
            {
                "INTENT": "Отклонено",
                "NEXT": "END_1"
            },
            {
                "INTENT": "Согласен",
                "NEXT": "AGREEMENT_2"
            },
            {
                "INTENT": "Любой ответ",
                "NEXT": "AGREEMENT_2"
            }
        ],
        "TYPE": "BLOCK"
    },
    "AGREEMENT_2":{
        "QUESTION":"Мы хотим подарить Вам купон на 500 рублей на ногтевой зал, на зал визажистов и бровистов, и купон на 1000 рублей на лазерную эпиляцию, эстетическую косметологию и на окрашивание волос. Хотели бы воспользоваться нашим предложением?",
        "ANSWERS": [
            {
                "INTENT": "Согласен",
                "NEXT": "END_MANAGER_ORDER"
            },
            {
                "INTENT": "Спасибо",
                "NEXT": "END_MANAGER_ORDER"
            },
            {
                "INTENT": "Договор",
                "NEXT": "END_MANAGER_ORDER"
            },
            {
                "INTENT": "Неопределенно",
                "NEXT": "END_MANAGER_ORDER"
            },
            {
                "INTENT": "Любой ответ",
                "NEXT": "END_1"
            }
        ],
        "TYPE": "BLOCK"
    },
    "END_MANAGER_ORDER":{
        "QUESTION":"Отлично! В ближайшее время с Вами свяжется профильный специалист и договориться о времени.  Всего доброго, до свидания",
        "TITLE": "Лиды",
        "TYPE": "END"
    },
    "CALL_BACK_START":{
        "QUESTION":"Через какое время, я могу Вам перезвонить?",
        "ANSWERS": [
            {
                "INTENT": "Любой ответ",
                "NEXT": "END_MANAGER_CALL"
            }
        ],
        "TYPE": "BLOCK"
    },
    "END_MANAGER_CALL": {
        "QUESTION":"Хорошо, я позже наберу. До свидания",
        "TYPE": "MANAGER",
        "TITLE": "Перезвонить"
    },
    "END": {
        "QUESTION":"Всего доброго, до свидания",
        "TYPE": "END"
    },
    "END_1": {
        "QUESTION":"Вы конечно подумайте, но мы в любом случае отправим Вам в вотсап купон на скидку, а Вы уже сможете им воспользоваться когда угодно в течение 10 дней.  Всего доброго, до свидания",
        "TYPE": "BLOCK",
        "NEXT": "END_MANAGER_CUPON"
    },
    "END_MANAGER_CUPON": {
        "TYPE": "MANAGER",
        "TITLE": "Отправить купон"
    },
    "INTERRUPT":{
        "ITEMS": [
            {
                "INTENT": "Робот-автоответчик",
                "ANSWER": "",
                "NEXT": "ANSWER_AUTOANSWER"
            },
            {
                "INTENT": "Вы робот",
                "ANSWER": "Вы меня раскусили, да, я работ и помогаю администратору.",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Оскорбление",
                "ANSWER": "",
                "NEXT": "END"
            },
            {
                "INTENT": "Автоответчик",
                "ANSWER": "",
                "NEXT": "ANSWER_AUTOANSWER"
            },
            {
                "INTENT": "Кто вы",
                "ANSWER": "Меня зовут Дарья, я старший администратор сети",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Откуда у вас мой номер",
                "ANSWER": "Вы посещали нашу студию",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Зачем звоните",
                "ANSWER": "Для Клиентов нашей студии мы подготовили подарочные купоны: 500 рублей на ногтевой зал, на зал визажистов и бровистов, и купон на 1000 рублей на лазерную эпиляцию, эстетическую косметологию и на окрашивание волос.",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Из какой вы компании",
                "ANSWER": "Для Клиентов нашей студии мы подготовили подарочные купоны: 500 рублей на ногтевой зал, на зал визажистов и бровистов, и купон на 1000 рублей на лазерную эпиляцию, эстетическую косметологию и на окрашивание волос.",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Сколько это стоит",
                "ANSWER": "Прайс очень большой, будет сложно рассказать о всех ценах. Вам будет удобно если мы отправим прайс Вам в вотсап?",
                "NEXT": "AGREEMENT_2"
            },
            {
                "INTENT": "Что вы предлагаете",
                "ANSWER": "У нас есть весь спектр салонных услуг: услуги стилиста и визажиста, косметология, ногтевой сервис, лазерная эпиляция и эстетическая косметология.",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Мне нужно подумать",
                "ANSWER": "Вы конечно подумайте, но мы в любом случае отправим Вам в вотсап купон на скидку, а Вы уже сможете им воспользоваться когда угодно в течение 10 дней.",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Как к вам добраться",
                "ANSWER": "Какой район для Вас удобней? У нас есть три локации: в городе Адлер, в центре Сочи и в районе Мамайка",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Что за сеть салонов",
                "ANSWER": "",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "На каком лазерном аппарате Вы работаете",
                "ANSWER": "Мы работаем на оригинальном  Александритовом лазерном аппарате Кандела",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "А я уехал, я из другого города,я отдыхал",
                "ANSWER": "Извините, будем ждать Вас в нашем городе, но мы в любом случае отправим Вам купон, если у Вас есть друзья или родственники в Сочи, то Вы можете отправить его им.",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Какие бренды для косметики используете",
                "ANSWER": "Мы работаем на оригинальной французской косметике  Линда Кристел",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Какой краситель используете для окрашивания",
                "ANSWER": "Для окрашивания мы одни из немногих используем премиальный краситель кидрА, а также более бюджетные красители Schwarzkopf (шварсткоп) и Tigi (Тиджи)",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Какими брендами для ногтей пользуетесь",
                "ANSWER": "Мы используем  бренды Luxio, Fedua (Федуа ), Christina Fitzgerald , (Кристина Фитджеральд)",
                "NEXT": "SUGGESTIONS"
            },
            {
                "INTENT": "Уже мне звонил",
                "ANSWER": "",
                "NEXT": "END"
            }
        ],
        "TYPE": "INTERRUPT"
    },
    "SUGGESTIONS":{
        "QUESTION":"Так как, воспользуетесь нашим предложением?",
        "NEXT": "AGREEMENT_1",
        "TYPE": "NEXT"
    },
    "ANSWER_AUTOANSWER": {
        "TYPE": "CALL",
        "TIME": "2001-03-10 17:16:18",
        "TITLE": "Перезвонить"
    }
}

